「欖炒」支付寶都頂唔住啦

好人好姐用乜撚支那寶

利申無用過

他鄉遇故支